### Обновления для STALKER CMS 2.0.5.2

История обновлений:

##### 25.01.2017 - RC1.2 Build 7 Longer supported
* Поправлен вывод ошибки в режиме отладки при AJAX-запросе
* Добавлен поиск по элементам информационного списка

##### 24.01.2017 - RC1.2 Build 6
* Убрано поле template_id из таблицы content_pages_blocks
* Изменены свойства fillable для моделей
* Исправлен метод сохранения галереи
* Исправлен метод построения моделей для обновления

##### 24.01.2017 - RC1.2 Build 5
* Добавлен метод API gallery для PublicGalleries
* Изменены шаблоны по-умолчанию
* Метод forbiddenURL перенесен в SeoTrait

##### 19.01.2017 - RC1.2 Build 4
* Исправлено создание и редактирование пользователей
* Исправлен метод транслитерации SEO URL

##### 17.01.2017 - RC1.2 Build 3
* Постраничный просмотр списка страниц

##### 17.01.2017 - RC1.2 Build 2
* Добавлена проверка на установку библиотеки Imagick

##### 16.01.2017 - RC1.2 Build 1
* Многоязычная версия для пакета "Галереи". Для каждого языка свой набор галерей
* Постраничный просмотр, поиск, фильтры для галерей
* Уникальность записи в модели для мультиязычности
* Установка и удаление пакета используя artisan комманду 
* Добавлен метод построение постраничного просмотра элементов информационного списка
* Добавлен метод DateRussianFormat для вывода русской даты в модели
* Добавлено уведомление об не закэшированных настройках
* Изменен вид чекбокса при частично выбранных права пакета для группы.
* Изменены списки стран и населенных пунктов. Добавлены изображения языков
* Добавлена возможность указывать текстовую область в настройках модулей
* Изменено положение SEO блока при создании/редактировании страницы
* Добавлена возможность создавать команды Artisan для пользовательского приложения
* Изменен внешний вид элементов загрузки sidabar_logo и favicon
* Замен псевдоним site_views и site_lang на home_views и home_lang соответственно
* Замена статической вызов Lang::get на хелпер trans
* Добавлены "горячие клавиши"
* Изменен принцип работы с favicon. Добавлена возможность автоматической генерации favicon
* Переработана система обновления
* Обновлен список поддерживаемых решений

##### 12.12.2016 - RC1.0 Build 9
* Добавлено решение "Подписки".
* Добавлен новый тип шаблонов.
* Пользовательские поля для формы обратной связи
* Изменены шаблоны модуля "Галереи"

##### 06.12.2016 - RC1.0 Build 8
* Исправлен метод uniqueness для моделей проверяющий уникальность символьного кода в пределах одной локали.

##### 01.12.2016 - RC1.0 Build 7
* Добавлена локаль для галереи

##### 30.11.2016 - RC1.0 Build 6
* Исправлена ошибка при редактировании словаря если  у него пустая структура.
* Измены пути к файлам пакета OpenGraph c uploads/pages на uploads/open_graph. 
* Добавлено преобразование символов в соответствующие HTML сущности для OpenGraph.
* Обновлены списки готовых решений.
* Удален хелпер возвращающий транспонированные данные формы.
* Добавлен хелпер создающий CSV-файл состоящий из элементов массива.
* Исправлен метод uniqueness для моделей проверяющий уникальность символьного кода в пределах одной локали.

##### 24.11.2016 - RC1.0 Build 5
* Добавлено поле ключевые слова в модуль SEO

##### 01.11.2016 - RC1.0 Build 4
* Добавлен постраничный просмотр для списка пользователей

##### 31.10.2016 - RC1.0 Build 3
* Отключено lightbox для изображений в пакете Загрузки.

##### 28.10.2016 - RC1.0 Build 2
* Некомпрессированный vendor.js

##### 25.10.2016 - RC1.0 Build 1
* Добавлен новый тип загружаемого файла: MS PowerPoint.